特朗普都叫雞

駁斥特朗普召妓黑材料傳聞 普京大讚：俄國妓女是全世界最好

普京又真係講岩
俄妹真係正

男人叫雞有幾撚奇😧

叫雞好過搞實習生

叫雞都叫黑材料

佢唔叫雞先係黑材料

林奠叫雞先係黑材料

哇！
.
.
.
有咩出奇
我都叫過俄羅斯雞，可能同侵侵做左兄弟

Detail

係俄羅斯人

林奠都有黑材料

叫雞比足錢就得啦
中國咩 講私德

中國高官只玩中小學生，唔算叫雞

無賴

侵侵玩女人好似係公認咁濟，姐出奇咩

呢啲係廿年前或之前，依家冇力啦

就係比侵侵玩貴哂

夠緊，可以無套中出
識玩

匡正講笑姐